被哈士奇帶大的貓

巧朵意

想知下一代貓仔會教成點

教導成哈士奇咁囉

好得意

屌 放貓個到笑左

哈你老母

咁叫咩?

俾狗養大咪會周圍屙屎屙尿

有follow佢ig

佢ig係咩

比貓養大嘅哈士奇

so cute

雪橇